ik zou geef er geld voor.
Ik verlang er bijna naar om zelf haar gelijkenis te proberen.
Je weet het niet ik durf te zeggen, maar twee of drie jaar geleden had ik een grote passie voor het nemen van gelijkenissen, en probeerde een aantal van mijn vrienden, en werd verondersteld in het algemeen een aanvaardbaar oog te hebben.
Maar vanuit één oorzaak of een andere, ik gaf het op met afschuw.
Maar echt, ik zou bijna kunnen wagen, als Harriet bij me zou komen zitten.
Het zou zo leuk zijn om haar te hebben Afbeelding "Laat mij je smeken," riep meneer Elton; "Het zou inderdaad een genot zijn!
Laat me je smeken, Miss Woodhouse, om zo'n charmant talent te oefenen in het voordeel van je vriend.
Ik weet wat je tekeningen zijn.
Hoe kon Denk je dat ik onwetend ben?
Is deze kamer niet rijk aan specimens van jou?
landschappen en bloemen; en is mevrouw Weston niet onnavolgbaar figuurstukken in haar salon, bij Randalls? '
Ja, goede man!
Dacht Emma, ​​maar wat heeft dat allemaal te maken met nemen?
gelijkenissen?
Je weet niets van tekenen.
Doe niet alsof je in vervoering bent over de mijne.
Houd je vervoering voor Harriet's gezicht.
"Nou, als je me geeft zo'n vriendelijke aanmoediging, meneer Elton, ik geloof dat ik zal proberen wat ik kan doen.
Harriet's kenmerken zijn zeer delicaat, wat een gelijkenis moeilijk maakt; en toch is er een eigenaardigheid in de vorm van het oog en de lijnen over de mond die men zou moeten vangen. "
"Precies zo - De vorm van het oog en de lijnen rond de mond - dat heb ik geen twijfel over uw succes.
